若我們接受了政府的對話，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

梁凌杰：
全面撤回送中。我們不是暴動。釋放學生傷者。林鄭下台。

我哋仲去同林鄭對話？

盧曉欣：
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念。

我哋仲去同林鄭對話？

長沙灣麥烈士：
不是民選的政府是不會回應訴求，香港需要的是革命！

而我哋高叫革命，卻走回頭路，去同林鄭對話？

我們死去的朋友不會原諒和理傾

agger

推

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

We shall never surrender

革命啊

諗住自己入去屌鑊勁既
有冇諗過三個月既抗爭上千義士犧牲
唔係單單換黎一個俾人出氣既平台

其實佢自己都講 對話唔係對話

不是民選的政府是不會回應訴求

革命推翻，唯一方法

Push